條線拉到好長，好分散，就一定要到到都夠多人！

要去邊，有好多意見。好多唔同論述。
大家唔再集中係一個位，無錯每個位人數都會分薄左，但記得，對面玩家都會被拉散。

咁樣可能做到真正既Be Water，但重點係，每個位都要夠人！
只要夠人，被拉薄既就唔係我地隊，係人地隊。

條線拉到好長，好分散，就一定要到到都夠多人！
不散。平安。

Wherever we are, We stand together as one.

推